游泳吸水毛巾邊到有

今日行波鞋街都無見有
之後去左一田運動部就有
不過得一個a字頭牌子
想問下邊到有多d選擇 貴小小都ok

同埋想問下依隻好用d
定家用好粗粒棉質又係吸水散水果隻好
今日又係fancefance見到